# Java Chat socket
Une application de chat multithread permet l'envoie de message ainsi que 
des fichiers entre plusieurs clients.

## Prérequis et installation
* L'application se lance sur Netbeans
* Une base deonnées Mysql pour stocker les donnees
* il est necessaire d'installer donc NetBeans IDE sur votre Machine


## Importation de base de Données  
* Creer une base nommée chat_db dans votre machine et importer chat_db.sql

## Commant lancer l'application?
* lancer en premier le serveur: ServerFrame.java
* puis lancer le client : clientFrame.java (une frame pour chaque client )
* authentifiez-vous et regarder comment ca marche


